支付寶擺明吊打八達通啦

仲有咁多人撐八達通..咩居心

硬sell支那寶
負皮上一頁

唔理性

得啦 你拎支付寶搭地鐵 入停車場 係汽水機買野飲

聽講遲下真係可以用支付寶買車飛

不思進取...

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

真係低等人

Coffee@企圖極端膠化已經自爆輕鬆上榜

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛極端膠化自爆攬炒
Coffee@：有冇人覺得「濕鳩塞鷗」呢隻隱性五毛好可疑？

Coffee@：好簡單既道理，愈多人反對五毛list，就證明條list愈成功！

Coffee@：五毛係冇言論自由，無發言權，被ban係打死無怨

Coffee@：唔單止5毛！所有玩膠，分化，懷疑挑戰五毛list既人，一律入list！

證據二：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據三：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

民國復興：幾時開始，連登性無能都可以推上神枱？

你真係同黨...
為何黨沒有知會我一聲

真係唔話你係同黨都冇人信

同我鬥多正評啦OP,你贏我就認支那寶好過八達通啦

BAM曬班同事五毛係咪寂寞空虛冷冷冷

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東